香港買大陸電話卡

要番大陸做野
係香港買唔買到大陸電話卡 上到網加打到電話

Sales 真係唔撚用腦 我問大陸電話卡

一卡兩號嗰啲